其實有無人越黎越覺得自己會係有生之年見到第三次世界大戰？

唔知點形容呢種感覺

ww3
一定係人類滅絕

yes

21世紀打仗唔一定係用槍用炮....
文化戰... 經濟戰... 貿易戰...